點解d姬騎士永遠都會比人捉左去?

d劇情永遠都係姬騎士同騎士隊長/王子係一pair,

跟手個姬騎士單走走失左比d地精/獸人/人類捉左去.

最後就幸福快樂地同地精獸人人類生活落去,開始淡忘騎士隊長王子.

基本套套有姬騎士在內的動漫都會發生依個情節.

唔悶架咩????

利申,好撚中意睇該系列

唔捉你邊有野睇？

一陣補翻囉，翻緊工

因為係姬係公主

姬騎士係解女騎士啊

H動畫？

U 唔係唔明

即係係雞係公廁

所以咪比人抓去輪

以為講呢套

因為捉左佢好過殺左佢

其實佢地特登自己單身上路比人捉...
因為佢地想試唔同既野，但唔可以咁明顯驚比人話佢地雞，所以借比人捉做藉口就可以扮無辜又可以享受背德性愛快感，玩完試夠就喊哂口去搵騎士埋單，就好似港女咁

正常捉到個大波靚女仲串串貢，無理由唔姦鳩佢

有冇啲例子睇睇 想睇

啪啪啪啪啪啪啪啪啪

例子呢

廢囉
根本女人力量上輸硬比男人
仲要不自量力去做騎士，比人捉去屌怪得邊個

黑獸

三大高危職業：魔法少女 姬騎士 くノ一

首先, 女角極度腦殘,
又或者奸角條撚都有極強既精神操作能力,抽插幾下就完全屈服到女角

冇以上條件的話故仔就作唔到落去

唔係通常講到啲奸角嘅前列腺液都有催情效果咩 跟住言語侮辱瘋狂抽插瘋狂中出搞到佢無哂尊嚴

女人都係做返肉便器適合啲🤤

例子

唔女女女整姬騎士嚟托咩